傳美斯攤牌傾向出「塞」

【Now Sports】加泰隆尼亞電台RAC1指，巴塞隆拿球星美斯向新帥朗奴高文攤牌，指自己更傾向離開魯營球場。

巴塞隆拿內部動盪未停，朗奴高文（Ronald Koeman）上任不久後又傳出壞消息，加泰隆尼亞電台RAC1指地上最強的球星美斯（Leo Messi）日前終止休假歸隊與新上任的朗奴高文進行面談，美斯席間坦誠表示自己傾向於離隊他投，而非留隊繼續為巴塞賣命。

然而美斯與巴塞尚有1年合約，RAC1亦表示這名33歲阿根廷球星都意識要在今夏離隊殊不容易，而且會方已經對外宣稱朗奴高文計劃繼續由美斯領軍征戰來季，令美斯陷入兩難局面；可以肯定的是沒有會方允許的情況下，美斯根本沒有可能在合約結束前離隊。

在朗奴高文的上任記者會上，豪言要建立不一樣的巴塞，並表明希望與轉會傳聞不斷的美斯坐下來傾談大家的想法。惟巴塞今季經歷大動盪，錫迪安被炒後，總監艾比度亦決定離職，即使新帥上任也難解美斯的心灰意冷。

圖片來源 : ©AFP

美斯hea踢

去英超、意甲證明自己

點會冇可能合約前離隊

Go mu la diu

7億就走得

7億歐元buy out

但係下年美斯約滿走一蚊都賺唔到喎 宜家賣仲可以賺一兩億轉會費

之前又話佢想走就走得?

之前又話有條款美欺想走可以唔使解約金可以直接走既

南華搖撚準備

根據美斯既性格，留巴>意假>英超

去國米打c朗